其實科興只係淘寶貨坑渠水, 唔好比語言藝術誤導.

世衛冇aporove, 亦冇臨床數據,
基本上你鍾意話佢係乜都得.